我地下一步要聽天琦講 做呢樣野

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

圍內互屌真係冇用，依家應該要鬥同林鄭搶班中立派既目光

我建議可以文宣多D最基本精簡，用字平實既Q an A, 等D 冷感撚重新了解發生咩事，同埋當我地要同人解釋既時候，有論據論證可以copy下， 咁先有最大效用同可持久打落去

同埋可以諗下點樣擴大平民記者會既觀眾群

唔係再咁搞法 只會被政府愈抹愈黑

當時雨革都係大家互屌 屌到心灰意冷 最後收皮 絕對唔可以比佢重演！！！！

推

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

阻一阻大家

兄弟努力 各自爬山

推啊

推
"要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向"
唔好再活喺同溫層
要繼續瘋狂文宣

推爆

文宣一齊做

希望大家只要有幾分鐘既時間，就可以用電話救香港

任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

民意好重要

對